一人一間觀塘好食外賣

遲下係觀塘返工 開源道一帶有咩好食

問印仔啦

觀塘

大撚把
食一個月唔重複都得

諗起要喺觀塘迫生迫死有咩感覺

Rainbow Eat 印度咖喱+烤餅

自己生意 盡量避開繁忙時間搭車

日月堂同犢食

聽日即試 好鍾意食印度薄餅

唔該晒

Ohmybox黃店外賣